買新電視 求推介

預算30k

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

pish